休息日唔係無野做，請做好戰前準備

對抗催淚彈物資
急救物資
火魔法材料
水魔法材料
路障工具
糧食補給
手機/ 電腦清理
不同類型文宣

推

仲有心理上調整，呢點都重要，諗清楚自己係咩定位，咁先知要咩物資

今日做文宣，解釋番打爛中資鋪頭既用意

幫手推，一個人唔可以連續推3次

10.5 全城休息
10.6 反佢老母